[多圖] 看圖估Kpop MV (2020年)

只限2020年Kpop MV，男/女/團/Solo都不限。

我只出12條﹕
1-3條簡單難度，
4-6條中級難度，
7-9條天堂難度，
最後10-12條破地獄級難度！

1.

2.

Twice

3.

Twice I can’t stop me

4.

blackpink

5.

Gidle dumdi dumdi

6.

Red Velvet TT

原來你都會睇其他團。

G Mango?

Omg nonstop

梗係🤣🤣🤣🤣

Mago下化？

7. (天堂級難度)

8. (天堂級難度)

係掛。

我估itzy not shy

9. (天堂級難度)

甩色girl

lovesick girl

10. (破地獄級難度)

頂原來係itzy wannabe

11. (破地獄級難度)

然後我不知道

12. (破地獄級難度)

Simple...

IZ*ONE Fiesta

咪寫咗dynamite

你資深Buddy。

Izone panorama

IZ*ONE Secret story of the swan

咪屈

IZ*ONE Panorama

哈啊

二師第

又愛又恨

我冇愛過

岩啊岩啊

Blink都入埋嚟

我斬死你個契弟

好難

係係係

貼多d 幾好玩

25

haiya

洗不洗覆2次😅

(此MV並不是K/DA哦)

Kda pop star

love bomb

NMSL

Aespa black mamba

是。。。

more&more

加多寶

有冇啲真係難嘅

Red velvet automatic 2020喎

IZ*ONE panorama?

自膠

敬多一張2020

cherry bullet aloha oe

屌你老母

Lovesick girl

U real啤粒

哈 渣ga

我出道飯wo

When we disco jyp

原來你都睇得幾多。

我咪讚緊你

我=世界第一

幫你破地獄

全部熱門野 如果有埋其他年份嗰啲MV就一定估唔到

Loona Why Not

like swan swan swan.

dingga!!!!

87

SSAK3
終於有個唔係女團

#1至#99嘅答案將於今晚22：30公佈。